有冇人做過HSBC CCO

細佬過兩個星期返工 想了解下有咩注意
同埋其實入邊實際情況係點樣 前途如何

grade 7
5 day
9-6
16K
考完保險牌+1K
18AL
有medical care

我暫時知道係咁多

Hi

大角咀？

冇錯 聽日講慘過做狗 有冇人可以報告下

果陣offer 都收埋最後放棄左， 聽聞伏

做CS啫，扮高級工，仲要俾人捽數
你係HSBC做CDD或者KYC又或者AML點都好過CCO

好似係

係咪sales位先？

有保險牌就sell保險，冇就sell loan，有證券牌就落埋股票，總之就一定要你well sell sell

CCO其實係sales 位嚟，CDD,KYC,AML都唔係sales，係compliance位

咁有證券牌加bba 入銀行compliance 位易唔易？

其實........真Compliance難，但CDD,KYC,AML呢啲compliance下面嘅位易到飛起，而且通常做完一兩年都跳入I bank做同樣嘅野，但銀行名就嚮好多。是但搵個agent或者搵啲師兄refer你入間bank已經ok，除非你interview衰憨鳩

讀文科入唔入到？

Turn down 左offer
成個interview 好似例行公事 又即場俾offer 好明顯伏工黎

搵agent 會俾佢地抽水份人工同福利

正確選擇
好快會搵到好工

但係cco 人工同福利真係幾好

睇清楚唔係sub contract咪得囉，sub contract你都照做就你憨鳩啫